[猜燈迷]CPU定火牛問題？

一星期前電腦燒火牛，換完火牛（rm650i)以為無事，點知今日就試左兩次自動重開機，以為係底板問題，換曬成部機咁濟（CPU同RAM無換）都一直重開，大家點睇？

你有問題

真係唔清楚